全球新型肺炎病例突破700萬宗 新西蘭解除社交限制

全球新型肺炎病例突破700萬宗 新西蘭解除社交限制
2020-06-08 HKT 21:35

全球的新型肺炎確診個案突破700萬宗，超過40萬人死亡；其中美國、巴西和印度，單日新增個案仍然有過萬宗。

部分國家疫情進一步緩和。其中新西蘭星期二起，把全國警戒級別降至最低的第一級，並解除保持社交距離的規定。在日本，因為疫情關閉約三個月的大阪環球影城局部重開。

歐洲方面，英國星期一起規定所有入境人士自我隔離兩星期，並要申報住址以便當局抽查；西班牙馬德里的酒吧餐廳恢復正常營業，兒童外出活動的限制亦取消。

香港何時才能解除社交限制的規定

係唔比遊行集會姐